想問邊度訂NINTENDO SWITCH 扺？

問過一間$23xx...
但要跟4隻指定game

做乜要訂
到時出咪買

4隻指定game

邊4隻，邊間野咁仆街，開名

唔開名啦，人地講明，你可以唔買
浄係想問邊度訂抵